[警告王Suso] AC米蘭 對 薩斯索羅 2:45

Forza Milan

lm

等60min卡叔出場搞笑

又要睇阿隊右路吊個波上前場 然後破壞哂成個攻勢

今晚輪到華dee

等睇馬神鋒後備出場剷草

馬特利喎有

其實華仔打得唔差
又擺佢落後備

唉

咁都唔入

隊草表示休息不足

又一球差d

屌唔入

屌仔控到咁

KC幫人護空龍 ？

即射仲好啦 仲控

羅馬仔受傷

羅馬傷

羅馬仔

影住隊草索哂氣

鳩頂都入啦

有冇ipad link

係咪模仿卡叔掛臘鴨+切柒頂波

屌隊草心口控都唔頂

四十幾勾場場踢足

羅馬仔帶傷出場咁搏 ？

黑鬼心口頂波

真係唔掂 梅沙唔該

羅馬仔唔好嚇人啊

羅馬紮住上都唔出梅沙
撚帥

羅馬仔唔好死頂

居然出梅沙

羅馬仔要傷出了

唔係又拉傷acl下話咁嘅反應

羅馬仔左腳後肌

梅沙上位機會黎啦

梅沙

換隊醫啦你老母

出梅沙正路

梅沙來了

好彩唔係黑鬼達

梅沙要打好波啊

可能拉親下姐

梅沙比心機啊

機會難得

撚撚做咩明知羅馬仔有傷都照出

本身大脾紮住上

屌仔就黎變炸彈

已經炸咗一下 玩鳩biglia

屌仔好廢

咁仲出

好撚高章

即刻失球權

幾鍾意對面個politano

仲有巴打期望佢

亂哂了

撚撚出羅馬仔浪費一個換人名額，出屌仔又打少一個

本身個勢幾惡， 羅馬傷出屌仔爆兩下無曬

屌仔斷左幾次

買左-1

進攻終結者

啱啱又夾硬傳中

今場西瓜皮守得貼身啲 可以睇到suso仲會唔會死扭
如果今場suso都比到上場啲直線就真係進步左

冇視野嘅中場

已經唔可以叫傳中

出盧卡頂佢位好過啦

遠射依舊幾好

查漢

露股

屌仔真係要學下野

穩定輸出

查仔球遠射 我覺得中龍係基本，點解之前班友十球有九球飛機

查漢係唯一睇佢遠射覺得會入嘅人

都係克勤最穩陣

查漢啲波會向下dip 佢係直升機

最可惜係好少罰球比到佢射

佢咁射完全唔覺浪費

求ipad link

梅沙係咪肥左

企鵝直播

但罰球由RR或者佢斬比邦隊都好大威脅

博到一球半球甩手，古仔又可以執雞

人不在港

Suso右腳出波

連出兩口

二石巴試下呢條

Suso呢腳都合格

suso

大陸link

查漢射左球咁靚，會唔會Kessie Suso屌仔唔憤氣開9射mode

隊草今場50歲

上兩場chur爆咗

梅沙守貼身好似好過羅馬仔少少

上場都覺得佢慢左

祖個場勁

其實352真係唔得？
放一個查漢係中間玩

妹夠未啊
屌你老母 屌仔

而家352就要出黑鬼達 你自己諗

屌仔玩咩
玩9埋RR

BTW
suso啲頭髮點解生得咁快

上場打國米剷哂青 今場已經可以gel頭

又一腳靚波

翼衛未夠班踢352

2:0完場啦

露股真係有料

下季再諗陣啦

右路開始爆了

咁都黃

呢下咁肉酸

suso呢下靚

下下setpiece都係差啲

Suso真係好左

咁踢法 有個高佬頂波就好
唔計卡叔

可能撚撚落左order

又係咁

老師d長傳

同其他人配合好左好多

列卡度

有Biglia喺度條中場真係定好多

RR 腳軟咁

RR 真係好鬼論盡

RR

RR同屌仔連柒幾下

查漢見到RR 同屌仔真係心諗做乜鳩

可能右腳協調太差

今場suso出多幾招都無所謂 對面好似空晒佢果個位

即刻整低佢

suso 叻豬

球證唔吹

打人啊 球證

對面好撚陰濕

對面狗黎,屌你老母

咁撚樣都唔睇VAR

阿隊比波suso把撚咩

不如每隊1次要求var啦

Kessie個位靚到

隊草射乜鳩

kessie...

屌，老坑又獨射，力架個腦係差啲

阿隊

上一秒古仔屌晒鬼 個波跌返落佢果度都仲射

RR今日做乜無波都咁慢

阿隊包曬仲舉手

差d 輸

當拿老馬好腳

屌隊草真係搞破壞既攻到咁，搵盧卡打重好，撚撚都睇唔起對手攻力

呢下好彩$$神反補多腳

查 牙朗絕招都用埋

咁都唔唔補返張黃

RR 發咩神經

RR真係ON撚99

個球玩咩呀

對面跟告仔跟得好貼
建議換華

隊草真係好搞笑 一時啲波又痴腳又傳得毒 一時就控撚到離晒罩發神經鳩射

屌仔

屌仔連走位都鳩埋

哥斯尼真係教左全世界點守告仔

告仔應該嘗試多d係前場攞波分波再走入去 咁樣無咁易比人守死

技術唔夠

呢下太迂迴

即刻整球二傳

水貨做開嘅野

查漢熱血鏟波

個波到suso腳道即刻比兩個對實

屌仔呢下都ok

咪撚再同屌仔玩on9角球
咩角球戰術黎

露股好熱血

牙屌又柒

屌原來係屌仔被偷，當我無講過

呢下隊草又入咗聰明mode

屌仔面對面都交失。。。。

屌仔可唔可以去死？

再係咁輸反擊都輸死

轉個頭無啦啦成個跣低

其實中鋒無波到就應該咁做伊巴個時就係咁做就成隊 告仔身材咁好唔咁做哂左

Biglia 抖左場生左好多

兩次角球開比屌仔， 又唔係玩短開
on9到

有冇咁撚冼

邦隊玩鳩$$

傻邦

射門+1

牙屌

原來唔覺唔覺已經踢左半場
我究竟睇左啲乜

屌到悶了

suso屌哂鬼

半場00 下半場會唔會又比人反擊收皮

呢場贏唔到就真係係咁先 個勢咁好

呢下又回乜鳩
斬/射左佢都無咁燥

今場都幾多娛樂

比人絕殺

twitter呢幾場都開始反屌了

左路
RR 牙屌
查漢好撚慘

換華仔同卡拉仔啦

卡拉繼續休息轉波叔
一係換走Kessie

卡叔standby

現實係:卡叔同波叔

查漢都踼到企唔穩 RR 係有失誤但幾球傳中都靚唔係隊草 屌仔打呢加個位根本on9 成日拉返去左邊去攻一失中間空晒 隊草 屌仔查漢 3個都好差

Kessie換loca仔合理

禁屌但d進攻無一個有真正威脅

呢幾年做米蘭球迷好慘，經常有d想飛去意大利一刀桶死佢既球員，馬生，柒柒，屌仔

對面意甲攻力最弱收起屌仔燒味佢算啦

最有威脅就係岩岩開波果2野 同 查漢遠射

即出施華

施華

有咩？

中場熱身姐

屌你KC

J下姐

就算係換都一定係查>華

不如真係換華仔出嚟頂頭槌算啦 係咁setpiece

射極唔入

梅沙啲波底真係好好
出親場都有驚喜

咁本身買佢都係預佢打邦隊果位

屌你老母插水扮乜春

想講好奈， 對面教練西裝+綠帽想點

老師抱起佢

屌仔係玩鳩rr定點 成日都死晒位先傳俾佢

Kessie又射

kc...

對面要換人了

根本唔想畀咁

換告啦屌

嘩 咩換人

連比基都派一下膠

換阿隊

3中堅

邊個右閘

華>阿隊

阿隊<->C華

352?

又玩鳩rr

上次試過

RR心諗 ...

撚撚8奇

正路D換屌仔唔得咩 仲想攬屌仔幾耐

差啲災難

上次蒙帥推RR踢中堅之後沉左勁奈
撚帥又玩

左屌右蘇點打352
平安鐘

RR一個人點打中堅 左翼衛 同屌仔防守位置呀

條邊即刻比人打爆

想加強攻力但竟然轉打三後防陣式

有442唔試

查漢屌仔交叉上落， RR落中堅
左中場好易真空

呢場9成贏唔到1成比人絕殺

哇屌
望住呢個352同邦隊向前鳩斬
成陣懞味出返黎

d走位柒到

亂撚到

仲有堆人唔識走位 呢個陣on9在無人落底 係中場9控

屌你撚帥，你換埋卡叔出黎搞笑算啦

撚撚見晒底

續左約可以亂9黎

係囉屌
頭先馬體個442睇到我嘩嘩聲

屌仔換波叔啦唔該

你係攻都唔係咁樣換下話

而家個352都嘩嘩聲

屌你老母 開始要反屌

仲要其實有試過 效果都唔差
點知成套442好似唔見左咁

撚撚都唔知做乜撚野 唉玩埋d濕9三後防陣式

而家先開始

仲諗住今場暫停反屌

西瓜皮咁樣迫中場根本唔驚你打中路控球

玩d咁既嘢， 又得返一個換人名額
一陣要換返卡拉或波叔打右閘就好笑

好心啦 你當自己隊嘢曼城咩 你中場果個係屌仔咋 唔係施華呀大佬

換走屌仔打442啦仆街屌你老母

轉完陣兩邊少左攻勢 即刻老鼠拉龜

告

隊波廢撚到

成隊波戰術出發點 左右閘overlap一轉陣就立即收皮

卡叔

救世主卡叔降臨

仲以為飛機走左唔使再睇呢啲波

唉 仆街 垃圾卡都出埋 唔反撚都唔得

卡叔
要失3分了

仲要換卡生

屌 笑匠

玩撚完

又熄得

叫水貨華熱身係落9佢面

仲要續撚左約 唉屌你老母

今場查漢都好鳩

講左完全唔睇好
求保歐霸位

屌你老母屌仔又發作

屌仔呢下

續左約
戰術可以亂9黎
大細契可以隨便出
隨時歐霸都無

屌你屌仔

開始變番鳩射了

迷撚出一出黎

英格蘭傳奇中場上身

用兩個速度咁撚慢既人打翼衛 連玩對角長傳反擊都無撚埋
撚撚係好野隊波好既野比佢換下人乜撚都無哂好撚野

撚撚擺明當你班米蘭球迷傻鳩
屌仔廢？我場場出
卡叔廢？我場場出

成班心諗： 比卡叔， 不如我射左去

玩到邦隊落底

屌你老母 知自己柒咗換返波叔出嚟都好呀 你老母換卡連歷

都無翼衛

而家咁睇 原來係352既錯
懞帥如果堅持433可能唔使炒

差啲收埋皮

$$

錢馬

真 本身我預波叔換屌仔 你玩十幾分鐘352唔緊要 點知....

轉一轉個陣玩到啲人一仆一碌

完全無隊形可言

三中堅但梅沙同 RR 不斷 overlap

@迷撚手足

冇啦 完全冇威脅踢到出黎

放棄兩邊走去打中間傳控真係on9
傳波失誤即刻直線上升

仲差過未換

越哂位仲要控到咁

收皮

唔迷了

玩完

歐霸資格無啦無啦

屌你老母 你自己玩鳩自己架咋

我真係恭喜你

好波

屌
連續三場換人換到輸
抵啦

Suso

撚撚再一次玩死隊波好野

真係on9
主場都比人收皮

On撚9 到

屌 錢馬又救唔到

ntw 三後衛廢到碌柒咁咪撚再打啦

冇撚練過3後企位就唔好用啦大佬

哈，又一場換撚完人即輸

完，又係劇本，攻極都唔入，就俾對面偷到一球。

正正經經搵個教練唔得嘅,係要玩鳩D名宿

仲有邊個迷撚呀

點撐你呀撚撚 自己之前先話過唔撚打3中堅陣

352主攻注定比人反擊收皮真係金科玉率

而家對手打米蘭其實唔駛做野，下半場我蘭自然會自爆

迷撚大將軍出一出黎

有撚撚幫我蘭收皮

仲要推RR踢中堅無翼衛

因為前面果排不敗令人覺得撚撚真係有料到
結果依幾場話左比你知真係看守領隊質素

唔撚知做乜鳩轉352, 好撚柒啊。上半季已經證明呢班人唔識打

真係事不過三 連續幾場都係咁柒

都唔明點解352係主攻
收屌出華打442 攻時424 守時442唔係仲好咩

屌on99

換到成班人on99 咁

內訌了

睇撚撚幾時比人炒,無限LOOP

玩442要換走屌仔咖 寧願米蘭收皮都唔可以換屌仔

痴撚線邦隊咁比人過

成隊都無態，係咁冼腳，動作又慢

屌仔做咩去左右邊

成班人頹撚哂 我真係恭喜你呀

撚撚d 換人真係 隊草查漢屌仔 求鳩奇換一個都好啦， 多人係前面但3條仆街10個波都唔夠踼咁 .簡單d 炸埋算啦，

用半季時間build up嘅威信同信心一鋪清袋 都係佢自己玩鳩自己

輸一球又推番RR上黎戰術大師

我都唔撚明點解要換笑匠出黎 波叔出黎鳩爆下唔好咩

不過講返我估唔到錢馬救唔到球波

條中場都唔係傳控料
本身分工好明確 係都要比多啲task中場個幾個做 點兼顧呀
個352同飛機一鳩樣

RR出波落點係最好架

見到華仔好撚嬲

出屌我可以話你冇人揀,局住出
後備出卡狗真係唔知做乜柒

輸多粒啦 屌

Bonucci is booked and will be suspended against Napoli
屌你老母呀

出告仔就斬兩邊
出卡叔就玩控傳

佢最撚柒係屌仔，死都唔換出
卡叔，死都要換入
依兩條友已經害鳩左佢好多次
抵撚佢死喇屌

解散隊波啦屌你老母

冇羅馬仔又冇邦隊

無羅馬無傻邦

迷撚

痴撚線隊波做乜啊又冼，成十鳩幾次

佢依家求鳩奇遠射地波都7成入

班友已經崩潰晒 查漢開始係咁跣腳

今季廢左太多，咁都有人要？

攪撚住屌仔卡叔過世啦屌你老母

上半場已經keep住跣啦佢

有肥佬係度，點都搞你一個暑假

垃圾

屌你老母
咁都唔入

笑匠今日狀態正常

今季之後可以清洗晒肥佬啲人

斷腳未

入就奇啦

屌仔又比個波對面

個勢咁頹，連輸多幾場，柒到季尾歐霸都無

出波創造咁多機會
無一球頂得入
屌你老母無人識頂波就咪撚玩燒味啦

Kalinic

輸完波打番424都唔知做乜撚野玩3後防

卡生

燈到

告仔搶點型比佢換走

終於識入

屌牙卡呢球有功架

撚撚d 運無晒唔知隊草開頭唔入，唔會呢加咁啦
反卡

屌啊呢球幾靚

呢球真係幾靚

卡生 迷卡黨復辟了!!!!

卡叔可以攞返正選

嘩屌 唔撚係呀

西瓜皮既極限已到，係時候等我蘭卡叔發力

4個月第1球

唔轉3後防我地贏撚左啦屌你老母

屌你老味cup 埋佢

屌你老母 一開始442咪啱囉 3乜撚52姐 唔撚使輸1粒呀含家產

講真今場隊草咁撚廢重要有牌可以踼足全場，成場係到破壞進攻

比佢廢既屌仔都打足好幾場啦

佢入多球我飛去米蘭幫卡生打飛機

呢個球證係唔撚係都吹

好幾場
好似無一場係收起過屌仔

ching留意左你好耐 你D觀點成日都好特別 得你一個諗到

卡生上場比miranda 訓練之後今場靠身位食糊了

又有人j great physicality

下場終於唔洗後備換入
直接正選了

補5分鐘係人都入
上呀

柒咗成季終於識爭身位頂波

卡叔好生猛

卡叔on fire

佢屌撚哂呢排踢得最好既克勤同隊草

相信suso再斬多一百球，都無人頂到

睇怕係屌仔真人上連登

原來撚撚轉陣係為左幫卡生起機

今場隊草唔撚廢唔係掛

和啦 應該CUP唔到

屌你查漢

撚撚已經死死地氣轉番442

佢都成日屌suso 明明呢兩場好左

今場隊草同查漢踼得好？係咪睇緊同一場波

呢場比suso燈

352已經係一個錯既陣式

今場隊草一定低分，一開波嗰球都扣左分

無查漢左路一早食左屎啦，佢係衰頭先遠射
隊草係射太多

無話kessie踢得好
未至於進攻終結姐,都刷左唔少角

屌你老味

阿屌運都無

仲有角球呀

吊，對面神救

屌你神救

乾洗機好撚勁

又一場on9波

屌仔靚波架射得，可惜對面龍勁

相反錢馬嗰球不能接受

屌仔咁撚開心既

失分，卡生入波，反卡無聲出

consigli勁過$$

佢都睇化左

今場都和得
前4真係唔洗諗
保住個第6都偷笑

我蘭又送分幫人起機

下場仲有拿仔 我地肯定輸
跌落第7

呢到好多盲反今場查漢腳軟n 腳唔屌得，
suso 我最多話佢唔防守大戰好輸蝕，平時打弱隊好少屌佢.

仲有最尾兩輪對費倫 真藍黑 疊埋心水做8弟9弟都得